已經喊唔出

抵死啦 唔揀我